{ "translations": {
    "The application \"{app}\" is requesting access to your account. To authorize it, please log in first." : "應用程式“ {app}”正在請求訪問您的帳號。 要對其進行授權，請先登入。",
    "Deleting..." : "正在删除...",
    "Saving..." : "儲存中...",
    "Name must not be empty" : "名称不能为空",
    "Redirect URI must not be empty" : "名称不能为空",
    "Redirect URI must be a valid URL" : "重定向 URI 必须是有效的 URL",
    "Name %s already exists" : "名称%s已存在",
    "Cannot set localhost as trusted." : "无法将 localhost 设置为受信任。",
    "Client id must be a number" : "客户端 ID 必须是数字",
    "The application was authorized successfully. You can now close this window." : "該應用程式已成功授權。 您現在可以關閉此窗口。",
    "Request not valid" : "要求無效",
    "This request is not valid. Please contact the administrator if this error persists." : "此請求無效。如果此錯誤仍然存在，請與管理員聯繫。",
    "This request is not valid. Please contact the administrator of “%s” if this error persists." : "此請求無效。 請聯繫管理員“%s”如果此錯誤仍然存在。",
    "The “%s“ application would like permission to access your account" : "的“%s”應用程式想要訪問您的帳號的權限",
    "You are logged in as %s." : "您登錄為%s。",
    "The application will gain access to your username and will be allowed to manage files, folders and shares." : "该应用程序将访问您的用户名，并将被允许管理文件、文件夹和共享。",
    "Authorize" : "授权",
    "Switch users to continue" : "切換用戶以繼續",
    "OAuth 2.0" : "OAuth 2.0",
    "Registered clients" : "已注册的客户端",
    "No clients registered." : "没有已注册的客户端",
    "Name" : "名稱",
    "Redirection URI" : "URI重定向",
    "Client Identifier" : "客户端标识符",
    "Secret" : "密码",
    "Subdomains allowed" : "允许子域名",
    "Trusted client" : "已信任的客户端",
    "Add client" : "增加客户端",
    "Allow subdomains" : "允许子域名",
    "Add" : "新增",
    "Authorized Applications" : "已授权的应用",
    "No applications authorized." : "没有被授权的应用。",
    "Are you sure you want to delete this item?" : "确定删除该项？",
    "Switch user" : "開關使用者",
    "You are logged in as %s but the application requested access for user %s." : "您登錄為%s但應用程式請求使用者訪問%s。"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}